[903]有冇人有聽到廣播劇<歐陽志強>

完全唔知志強同歐楊係邊個

但把聲幾好J

好撚垃圾

志強把聲好似西瓜

似急急子多d喎

垃圾劇一個 快撚啲完啦屌